Jonas Brother呢個live有今生無來世

小妹現場睇到都眼濕濕..(下體都有少少

打漏咗個s

下....jonas brothers咁jengshit都無人理......

Last night was LIT!!!!!!!!

仲未散咩><

未牙///>3<///

G持

抵錫

我射精Joe Jonas

你講野咁露骨ge

我表白nick Jonas小哥哥

今晚好多娛樂台手足都唔喺度

發覺叫得nick都係好jeng
nicksung nick Jonas Nicky jam

u仲有me

我想做Joe Jonas 嘅sucker

好肉麻啊

今朝反而最齊人

你個post仲嗌緊交喎

你會5會做我嘅sucker...<3

我都費事理
嗰post嘈緊嗰啲都唔係自己友

我做愛joe jonas條女

我好自愛
唔會比你亂黎

我做愛都好勁下

留名一陣睇

DNCE fans